召喚痴線西（130）請善用不推文回覆

繼續

垃圾mk妹平時扮文青 個內心黑到

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

有咩KOL專呃follower錢？

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似]
mark up24倍賣hk$1396
被發現後指有壞心腸的人來鬧事
其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)

（淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃

要追擊就追擊啲藍絲）

Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang
Pumpkinjenn Pkj
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹，
元朗831事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊
黃YouTuber一出片就post上黎share啦

邊位

乜水nancy嘅話我淨係識captain nancy

Captain Nancy 爆笑咗

成日話自己唔知係咪mix

我心諗，係你仲唔爭住認咩

2020連個樣似mix都可以用黎打飛機，仲要有廣告

唔明點解會唔知自己係咪mix

因為明知自己唔係，又扮係

人地問佢係唔係，佢就答唔知，肉酸到

lm

之前見佢Q&A仲話唔知將來會唔會選港姐

可能幻想唔知上幾代其中一個係外國人 得1/16都當自己mix嗰啲 其實1/4mix嗰啲都唔係好睇得出啦

一句講係，係既佢就一早衝左出黎舔個銜頭啦

唔知自己係咪mix都講得出口

唔知醜就有份

上IG是但篤都大把撞晒樣啦，唔通個個走黎話自己mix咩

港豬一隻

點解佢會覺得似Mix
百思不得其解 邊到似

藍屁jade個樣

先唔講個樣，佢個骨架真係大到成個男人咁個膊寬到

請問邊位

liliankan

隔住個mon都feel到佢嗅格

最左個個係咪老母彤

着到企街咁

陳美玲連衫都搞埋

咩潮牌網店 咪姐係代購

屌我以為係玻璃朱

覺得佢幾靚女 但啲問答就答得唔太好

佢張張都p到冇人認到佢

佢個頭髮同套衫 再加埋佢嘅站姿 散發出一陣濃濃嘅雞味

又邊撚個
D唔出名嘅其實可唔可以打番個名

咩人黎 唔識啊

個問題唔係佢對答得好唔好 而係佢根本個內心就係咁 諗野好mean好八婆但包裝到自己好文青好有學識 好撚想嘔

幾似

呀梅

對鞋咩事

雲西又幫呃ki賣廣告
唔睇username完全唔知邊位

佢老公post都咁核突

Nancy負皮我啊？屌你老母（係咪鬼婆？mix?）

屎盤做咩又private 左ig

又係mix

禿蘋真係好痴線
明明mon post咁貼
依然你有你彈我有我「韓國」男朋友

快啲摺埋

請問呢個女仔ig係咩
之前唔知咩post見過佢

宜家好似好多人上面著到好girly或者grand嘅one piece 但係就襯白色波鞋

其實覺得唔係好襯 是但一對平底鞋都好過波鞋

晏慕龍個ex

慎入

好撚不安，狗妹真係狗妹

乜野這誰呀真係見到呢啲支那風文體都覺得好煩

好想將佢眼口鼻搬返去中間

咪係，支那風，之前見到嗰個乜9nancy嗰句乜活生生的嫌棄已經想講，痴L線，講嘢講到成個文盲咁辭不達意

韓國影個個都係重p 不過做咩唔幫佢p返正塊f面

好似屎盤

Hi 元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

仲有人話書面語好多人講
我又真係無見過啲人講書面語講到佢咁怪

屌 好撚恐怖啊
個頭好似就甩咁

想知點解分手
雖然我知道已經過咗好耐

Thanks!!

依然我行我素
繼續進行假隔離
同佢個平語obba日日見

繼續討論依個閪店主 weirdobeauty支那野扮日本原料 有興趣可以睇埋上個post嘅整合
收皮啦又扮撚哂獨家技術，依加有邊間紋眼線嘅唔係用紋繡機做呀！韓國電子儀=韓國紋繡機囉好唔好你要同幾十年前大陸大媽果啲技術黎比你實好啲架扮少陣野啦仲叫人”shut up and trust me”真係好上鏡呀MORE美編原來之前已經比人post過黑歷史原來唔止我一個覺得似人妖

不學無術

follow屎盤唔係最乞人憎 我有成20幾個friend 仲follow緊狗妹 有陣時ig都會講吓呢個狗妹 但係佢哋都仲繼續follow 真係控制唔到人哋

可以去返ig shop嘅post講

因為條龍偷食

話要unlike佢啲片
最後得3x人unlike
狗妹真係受歡迎

佢都有拍youtube又係more美編喎喺痴線西post討論人嘅準則係咩？我原意係比多啲人知佢有幾無恥唔想咁多人落撘不過都多謝你提我可以喺ig shop post度再幫佢宣傳一吓佢間野

我睇名先知唔係

㩒入去都唔想㩒

我都差d睇錯係佢

LM

本身都已經覺得狗妹嘔心
依張相更加突顯出狗妹既嘔心
真係相由心生 祝佢生仔冇屎忽
黑警死全家

佢依家好似有新女 好似拍左好耐

絲打 係咪自爆咗？最後個張係咪有你user name

幫手舉報
幫手舉報

乜嘢叫美編，好支那

豬油包

我都係跟上面兩幅圖美編依個term台灣都有咁用嘅自抄3次beauty editor比你
Beauty editor beauty editor beauty editor

這誰呀？？？ 原來是元朗總督察的狗妹喔
黑警死全家 影定當遺照 差唔多

想問mihk cotton之前整蠱片裏面嗰個bella係咩來頭
好似好有錢咁睇佢IG
同埋都好似幾靚

佢真人同相完全唔同

好似去好多地方
好正

有冇人覺得佢啲相好有天王嫂訓練班嘅feel

佢係咪覺得自己好靚似啲明星

我覺得佢唔係好典型靚女
但個樣好nice同有氣質

真係好服佢 每間omakase師傅都中左降頭咁
呢間師傅私底下淋雨買埋蛋糕比佢
早幾日佢又去左另外兩間 果兩個師傅比成板高級海膽佢食

佢天生技能 氹男人

好似只要你夠膽嗲…就可以
咁再加上佢係靚嘅～
男人又唔識分俗唔俗嘅
夠高夠瘦又靚女…嗲下乜都肯啦…

我之前有個同事真係好唔得…但佢有事就會嗲啲男同事幫佢…

啲男同事又好唔爭氣地口講話人樣衰但又默默去幫人……

小學雞鬧交咁

應該係間鋪洗好多錢 所以生日買個蛋糕俾佢 間野勁貴但佢好似差唔多日日都食咁

但係我有一次見佢個Story話佢有老公

都唔係佢埋單架啦

d師傅好似中左降頭咁 <<絲打形容得好到位
佢食omakase食得勁密唔講以為係佢開

135k private on9?

又扮後生

廚叉空姐

個樣都似

崠婆婆......

係後生咗嘅，你睇幾似Cinderella入面個家姐（右邊）

其實整完咁多次容都係咁
不如唔好再扮靚女啦

真係好樣衰

佢勁自我感覺良好
成日喺到show d outfit扭曬腰咁
著埋曬啲短到死嘅衫
明明喺第二啲YouTuber 睇佢又矮塊面又腫
利申: 已經好耐無睇佢啲片

洗得多錢就有㗎啦，chanel dior會幫vip搞生日送禮物tim。

邊個youtuber

狗妹你都唔識?

佢意思係邊個youtuber片中見到佢

個樣好黑人憎

佢真係keep得好差

39好似仲衰啲
依家佢喺瑞典好似無得補打針 走曬樣
不過繼續喺 am730 出埋啲抄襲鳩文

好似成頭白髮嘅巫婆

佢啲frd同佢老公

原來蘇淼淼老母係政協

哩個組合。。。

俾佢blk咗 想知佢以家進化到咩樣

佢幾時先會放棄佢嚿牛屎頭

嘩咩事咁都可以做朋友⋯⋯我自己真係接受唔到

善兒同Beth對仔女唔好同佢地玩啦...低級晒
佢地自己玩算啦
明明善兒同Beth仔仔一齊玩拖手仔咪幾可愛

平時都唔見beth同kiko同另外兩個有交流
係咪有job一齊接

蝦乾母子呢

同mira好大對比
人地係韓國有唔同國家嘅朋友
生活好多機會講到韓文
亦會有好多韓國公司/產品嘅合作

老老豆豆
唔覺得狗妹歐陽白露有咩好睇
睇佢啲vlog發姣撚狗嗌外賣好睇咩？

上面果張相已經係最新update

疫情咁耐條條片都係煮飯撚狗同講佢老公唔著褲
條條片都一樣公式 但都係有好多fans話鐘意睇

其實私怨L不如出返去，連一萬followers 都無連fam j都唔係

蝦毛先得幾個月
有得r你估hagone唔想r佢哋咩

其實政協都有分全國政協同地方政協。省政協同市政協其實唔係d咩特別，有錢就可以買到。
留意返佢老母只不過係英德市政協委員

如果大家仔細睇睇，嗰度全部都係啲阿媽同個囡，山東好日唔請佢地去屋企，一請就梗係有陰謀嫁啦。帶晒佢哋去舖頭度影相，再請埋佢哋返屋企食飯，肯定係順便叫佢哋幫手做宣傳，不過又唔係好明點解啲人要幫呢間藍店做宣傳

基本系女生
仲有買個名牌袋都喺到講經
講到n年前細個買袋點點點
想幫自己營造一個好慳家嘅形象？
無人覺得好作狀架咩？懶係心靈雞湯咁

唔係想judge mira肥唔肥但oyan p到mira瘦成個碼然後話自己d衫顯瘦 好撚假

一judge mira肥 又鬧十幾廿頁架啦
p到好唔岩比例 個頭好大咁..

想要形象又想曬命
成個人反反覆覆咁口不對心
Story repost你哋覺得真心撐定賣形象拎分
自己諗吓先啦
真係為香港擔心嘅就要做實事
已經唔係要迫佢同狗兄簽紙脫離關係
只係做實事姐
唔少YouTuber會捐錢
Kat今次排除萬難返香港
狗妹連返嚟投原本9月個票嘅意欲都冇呀

雷（或作靐）是主要盛行於中國大陸的網絡用語，意為「醜或爛等負面形容到了極點而使人驚詫懾服」。
呢啲仲係咪書面語咁簡單？

就係要誅佢

其實有好多youtuber 都會講雷品 特別台灣

其實佢先得160
一d都唔高

唔識欣賞 尤其副眼鏡
同食神家燕姐差唔多

相係幾靚 但全部都單人相...

之前有睇過下
太長好悶下

Liz好似連係片講韓文（同朋友）都好少
淨係同老公講英文（高八度）

呢套衫睇佢room tour條片著真係唔太好睇

香港人講中伏好啲

經都就嚟停，仲以為自己十八廿二

好似牛角包

上次嘈都有幫過口 但呢套唔得喎灰加卡奇啡怪怪地

我覺得本身襯牛仔質地嘅裙就有啲怪，第二就係件褸長度尷尬，如果襯長牛仔褲或者短過件褸嘅褲，再唔係另一種質地嘅短裙會好啲

呢排OKB啲fashion sense令我r爆頭

我反而覺得係對襪同鞋唔襯
襯返對皮鞋會好好多

想有突破但最近啲造型真唔得
好古怪
Mira呢一系列更加係玩佢

Lm

呢啲裙真係冇咁啲身材點著都會似企街

呃ki姐囉 睇啲紋身都知啦

條腿咁樣....真心顯到瘦咩？

居然夠膽搵蘋果合作

Oyan 放過Mira啦
啲衫真係好7

見佢呢排俾人屌得多，所以Kotex 想俾佢墊住？
未睇，見到佢個款都難頂，
佢啲片真•低質

講緊鞋，然後寫誰最雷...

Oyan 佢襯果啲衫，其實真係幾奇怪

Kotex乜狗屎垃圾都搵 之前藍絲7delle都有份

次次經過佢間shop都唔見有人買野

以前啲衫Ok㗎
不過近呢一兩年 唔知係咪我taste差
覺得佢啲衫好7 質地又差 襯得都好差

佢間shop真係垃圾
乜都要訂 你開間門市黎做乜野

呢個真 而且quality又唔係好 買成300幾蚊一件

第一次見佢無filter個樣
都幾老下有支那村姑嘅感覺

Sunny 出咗新片 大家一齊CLS

依個真 如果Oyan或者OKB嘅人睇到可唔可以改善下啲問題 購物體驗極差 有門市但乜野都要訂 仲要商場舖 真係仲有嗰個鄉音staff 次次live都聽到燥 其實可以揾個好聽啲嘅講掛 唔係歧視 但你揾model都揾靚嘅啦下話 真係買唔落手

後面張藤凳都化曬咁

有無圖？

Ig hea.tr

咪玩啦 佢得160你邊到聽番黎
張欣欣高170-172左右

我估Kotex搵咗pressplay
家姐 餐肉 killing呢啲都有賣

Mira: 我係肉肉女孩

其實有時真係唔明點解有啲女仔本身都幾好睇
但係都要落重Filter P到大陸網紅樣咁

又係呢啲奇怪角度

本身佢地坐咗喺地下 個cam無跟住Mira上 佢肯剪出街嗰下勁

Yes, 睇相唔覺靚，好假p圖feel

成日凝住打開籃球班友都有好多sp
嗰班乜嘢學界男神全部都係咸濕仔feel
通常佢地啲女都係得幾千followers 但係又接到sponsor

唔單止玩具籃球界 其實好多人都係咁
睇下話唔話你知姐

個D大把妹豬做主動 再加上而家網絡世界咁發達
勁易識到人

陳美玲又開舖
佢之前唔係話整咗雙眼皮咩？都係咁嘅樣

睇片佢靚啲ig可能太p過頭

你地有無見過佢真人 比盡163 認真
有d model friend 170以上
都話佢真人160-163左右
係d相影到170

佢個fd官方身高係170 佢應該有165啦

補多張 正常都會報大數 但唔會報大10cm掛

有見過
以前佢同芊芊做Wechat promotor
芊芊就矮啦 160左右 但張欣欣一定有168up
利申：170

走咗去睇佢ig
廿幾歲人着衫仲係咁mk feel 成身名牌首飾但係同啲衫好唔match
睇得出佢好努力咁扮有錢女但係佢阿媽成碌木咁完全出賣晒唔係闊太feel

liz 狗妹，
元朗831事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊
黃YouTuber一出片就post上黎share啦

係元朗721呀屌

唔講仲以為咩大明星求婚而家d人下下求婚結婚都搞大龍鳳做show甘,睇到好尷尬

唔識佢乜水
但呢張相身型比例似164-166
唔似有170

反而覺得佢男朋友好有心

真係見過
有170
係個樣老啲風塵味重啲
但真係高

有人鍾意大龍鳳有人唔鍾意大搞 個人取向唔同
又唔係影響到人冇咩問題 個男仔好有heart

反而我覺得佢真人好靚
好sharp

笑撚死

（淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃

要追擊就追擊啲藍絲）

Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang
Pumpkinjenn Pkj
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹，
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊
黃YouTuber一出片就post上黎share啦

On9 絲打眼紅人地被求婚咋？人地求婚都俾你屌
利申: 唔知邊個melo lo

有啲人真係唔鍾意大龍鳳既
雖然唔關我事
但我都絕對唔會睇呢啲搞到咁隆重又拍晒片既求婚片
會打冷震

不過佢地本人enjoy就得

見過真人 一定有米7

同d支那人大大個Gucci 係心口 再大大個dior係褲到差唔多

佢d top同爛牛真係好似淘寶大陸款好娘 你話佢係支那人我都信

我都覺佢男朋友幾有心 仲操返琴咁
求婚呢啲一世人一次 中意點咪點
但佢地好似樓都買埋 但又唔覺佢男朋友有返工

喺船個張相 會唔會p得太離譜
個腳板大到唔撚啱比例

覺得靚+1

係乜野
有人睇開就順便PO埋出嚟啦, 唔想大家特登去search

如果換衣櫃要幫老母換埋

你個fd係咪認錯人
張欣欣真人有170啦 172都黎

.....

真係忍唔住笑

下面幅圖對鞋好似p上去咁

又出廢片講吓電話就一條

佢阿媽套衫好似上世紀嘅人

雖然佢同希哥單嘢佢係受害一方，但佢都好明顯係依單issue拎緊着數

你留對腳後面個網
佢p到啲格位大咗半個碼
隻腳個腳碗位好似用刀批走咗三份一咁

成個感覺有啲似古裝片個啲

留意

覺唔覺自從佢係ig 公開左同希哥分手原因之後
就不斷出啲咩拍長拖 playboy既片
利申： 覺得佢比希哥咁對待好慘 希哥係個仆街
但依家不斷炒翻熱呢個話題 拍片又講
好似感覺上有啲消費自己
我預左會比人插 但真係覺得佢近呢兩條片好似啲社工聽電話 講心事咁

好7.....
做媽前好好多

係 見啲觀眾留言話支持佢又剩 之後上條片啲view明顯高左

真
唔中意spoon但見過佢真人 佢一定有165up
但之前呢到有人話佢160都冇 唔知點解d人咁中意屈佢地矮d

啱啱好條時間線就係佢公開左分手原因之後就出呢啲片 不過老實講佢之前係咁拍vlog又俾人話廢片 而加轉左有新嘅系列都好嘅 只係好無聊咁解

最近以前佢同希哥啲片都多人睇返啦

寧願佢面對面訪問都好過就咁講電話咁撚Hea

衰啲講句 佢班fans依家都未必知佢有新仔
上條片啲留言啲fans不斷覺得佢好慘
事實佢係慘 但如果不斷再翻炒自己被出軌
就有啲覺得佢搏同情 搏view囉

利申：預左會有好多人插

成個千年老妖咁

佢哋之前扮出軌條片 唔使一個星期都多咗9萬views

唔識點講依家好似拎自己個ex嚟做gimmick咁
不停拍類似影片

完全同意呀 好似利用自己嘅慘咁
但cm個啲清一色撐佢 支持佢
就算真係之前就plan好依個新系列
都唔係咁啱 第一條就長跑 第二條就playboy㗎
同埋條timeline 佢完全可以避嫌嘅

點解冇人屌佢用三觀呢個蝗語

我想屌 不過講親佢都會嘈十幾頁 好煩 唔想理佢

同埋佢搵既素人其實係邊度搵
三唔識七 係咪係交友app度搵

見一次呢啲蝗語都會提點一次
身邊有friend講咩閨蜜呀客服呀嗰啲
我都會當面remind佢哋講返正確廣東話講法
唔可以隻眼開隻眼閉
講講下啲人就會習慣
要捍衛自己文化同語言

乜撚嘢三觀

連登d tg post掛
唔好唔記得佢係yepi

同意同情佢還同情佢
既然都去到無frd做嘅地步
同賤男希拍嘅片又唔hide賺盡views..

轉個頭出相應話題嘅片
真係唔知yepi諗咩

好似嗰啲MK妹要繼續留張合照係自己個Page等啲人繼續喺留言屌柒佢咁
係咪咁樣就好有滿足感

我覺得呢個行為幾正面
唔蝕都蝕咗
梗係要攞返啲嘢將件事變得正面
況且佢ex欠咗佢
比佢消費都無得嗲啦
自身經歷帶到警惕作用可能會教精啲妹豬唔好咁易比男人呃

佢啲中同有冇抹黑佢就唔多清楚，但佢用支那上海黑之羽就肯撚定一啲抹黑成份都冇囉！為咗證明冇屈佢連淘寶客服 上海廠阿里巴巴客服都問哂 人地死都唔肯講原料來自日本呀！得果幾張支那國內認證嘅真係唔該哂

自稱#良心美容院真係好撚嘔心，同得高級怡fd好極有限死雞撐飯蓋等睇人妖出post回覆澄清，睇吓佢點兜佢支持強國野

警惕係有用就唔會咁多人有感情問題
係要仆下街撞下板先會帶眼識人

樓上太長唔覆
佢用呢感情野做題材我覺得好少事
我係蛙姐既話我一定會拎同heigor既野拍片
兜口兜面喺鏡頭前狂數佢 肯定好撚爆
8年青春 臨尾拎返少少view數都好公道啫
當係掟煲費囉

真心佢男朋友都借佢個名擺年宵賺埋一份 打和

好有心上埋淘寶問
等睇佢拎唔拎到證據出嚟證明

屌同高級怡又fd黎架

良心絲打
真係超級有心機
一定要打擊黑心人+黑心美容院
屌佢仲要用喺人地對眼度喎
理鳩你日本定韓國原材料
總之就係支那製造
唔撚講出嚟係想隱瞞
好撚離譜

佢而家成日清談嘅
寧願出daily vlog

係一舊屎同兩舊屎嘅分別

其實佢都租咗studio 大可以邀請嘉賓上嚟傾
之前大大與小妹條片都係

有新系列都算係咁起碼好過之前淨係得日常vlog

元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz
你會員要唔要加返個催淚彈？
你知啦！你呀哥元朗警區刑事總督察歐陽德 最鍾意請香港市民食催淚彈
建議你都可以加返呢隻「蛋」
附合返你狗家族既理念 又可以sale 孝順形象

侮辱仙又用淘寶貨呃人喇
仲要賣貴幾倍 大家唔好上當
唔好畀錢佢買新手袋

係 講到人地要報大自己身高 其實係咁屈人矮係做咩事
其實依家好多女仔都幾高下 唔好講到要扮高咁慘
Kikko Tai, ding ding 兩個又係好高 kikko成174

直頭一模一樣

又要屌柒個ex 然後同個ex嘅片又唔撚del
係到呃views 坤咗一大班人入去cm

佢自己仲要同福正一齊咗一排 都唔撚知福正會點諗 係咪有咁大量啊 有啲片標題都寫週年旅行/生日驚喜 有一條直頭寫6週年驚喜

都唔知yepi同福正會唔會有下一個六年不過都祝幸福啦下

人哋自己鍾意咪得，你唔鍾意你有你dislike嘅權利，但唔洗為踩而踩嘅，何況人哋搞大龍鳳得罪咗你啲咩？你唔睇咪唔會覺得尷，但你差唔多睇晒成條片。
利申，鍾意低調，但唔會因為咁而笑鳩佢哋。btw咁*

又被抄啦一定

真係衰過都唔知驚
Btw見佢又手揸一個Chanel袋，不過今次竟然唔係粉紅色

期待見到yepi 32歲再出條6週年驚喜

Yepi下年就27 歲月真係迫人
佢fd 小妹都結婚 佢先岩岩又開始一段新戀情
(福正比我個feel仲係好吊兒郎當

不過heigor都真係仆街 唔洗爭

幸存者偏差？
唔係大龍鳳都唔放上上網啦
你就以為而家個個都係咁大龍鳳？
咩邏輯

仲有新買個粉紅色LV

btw,

做咩唔叫佢老友抄娜幫佢淘埋les nereides

發誓同佢無仇無冤，完全唔係老屈佢想當年大佬b都係欺騙消費者比人狙擊到收皮唔知當年有份狙擊嘅痴線西仲有冇睇呢如果推出公海依度嘅絲打又會唔會幫手推post呢
唔單止角蛋白睫毛用大陸黑之羽，連紋眉刀都係！但佢好似已經醒水del咗好彩一早cap低咗成本又真係幾高嘅成189人仔一支唔知大陸嘅滾輪刀片會唔會滾出條支那味濃嘅眉出黎
自稱良心美容院喺上年出面立立亂嘅7.1同8.31都不忘出post但出嘅post係不忘宣傳佢自己鋪頭呀！

最近肥娃成日出感情片 做咩姐
係啦全世界知你慘啦

其實依類片都唔算廢片 好似訪問咁
但錄電話聲啲音質真係聽得好鬼辛苦
上條片可能覺得大大小妹都唔出鏡就費事上嚟拍
但個畫面得你同個電話真係唔太好睇好hea咁
認認真真set個場 跟返每個topic去諗問題問嘉賓 仲好

催淚彈 胡椒彈 布袋彈 橡膠子彈

佢本身屋企係咪都唔差？

我接受唔到keep ex既相
仲要咁多人睇到

之前比個蠱惑仔ex打個個蘇美欣（呃ki個frd）
又有新仔遲下會唔會又比人泵大個肚

今次又邊個陷害佢啊

我都接受唔到
不過我有朋友係會keep
覺得ex都係自己過去既一部分

其實福正都無所謂
作為外人都無咩資格批評咁多

同意
內容唔算廢
但製作好廢
大大小妹都可以搵sticker遮樣 佢其他片都係咁做

上一條垃圾傾電話片成33萬view

其實我覺得佢可以直情當係電台咁做，叫啲人打俾佢同佢傾偈/接受訪問
啱啱搵到一個例子：情侶日常kgs&Pounds嘅[心事電台]
不過佢哋佢專講感情嘢，而我覺得蛙姐可以做類似嘅，但唔好淨做感情嘢，講啲家庭、學業之類嘅會更加全面(而且冇咁雷同)。

好耐冇睇痴線西，岩岩追番先知毒誓仙畀人係神枱屌番落黎
不過佢又真係幫唔落，成件事觀感好差

而家係咪得番hiddie beth kiko 個d 冇畀人屌過

鐘意hiddie~
真係化妝 有料到

係，希望佢唔好做d 柒野
我仲想睇廣東話化妝片

佢條片睇咗幾分鐘就熄咗 太悶了 真係吸引唔到觀眾

希望佢真係會好好回應絲打嘅問題 唔係話有心追擊佢 只係佢成日標榜自己係良心美容院 但就偷偷用支那上海brand唔講 一直都避重就輕 就算真係提供到係日本進口 都唔會想幫襯紅底嘢 寧願真係去支持黃色良心小店
對佢有啲失望 原本真係想去佢嗰度紋眼線

睇左佢新片 話想韓風d
唔淨係入香港人鍾意嘅款
等香港人慢慢接受

但問題係d衫太醜
同埋真係唔覺韓妹係咁樣襯

佢成日懶係有fashion sense咁教人襯衫好難頂
將當季最hit item著哂上身
呢排係咁吹西部牛仔靴同動物紋item 但佢著得好樣衰
佢同其他鋪頭襯法一樣 憑咩覺得自己好有sense?
其實識襯衫既人係識得將自身優點突顯 而且唔洗追潮流 有自己一套style

條友都幾識做生意 扮可憐
仲要出埋啲19片
打幾個電話傾下計就算

吸引啲小學雞妹妹仔睇 未拍過拖個啲

吸引唔到我哋啫大把人睇
不過佢冇再做啲咩柒嘢咪算囉
見佢都繼續一路有文宣 有妹妹睇都好事嚟

佢依家要消費自己先係咁出感情系列姐

唔係出自雲西手就即刻出哂事

好委屈
你哋呢班壞心腸嘅人

我又忍唔住講, 唔P圖個樣真係好似大佬B
痴波仔上位
痴到有呢啲sponsor (雖然唔係咩好野)

我覺得冇所 ig唔del相都ok阿
呢啲睇雙方介唔介意既姐

我覺得還可以，都仲算認倒係佢係漲少少同埋身型睇落冇咁靚

其實係咪生活係封建世界
憑咩覺得女人27歲叫歲月迫人
姐係30歲前就一定要搵到長期飯票結婚生仔先叫理想生活？
咩思想 同出面班連登仔話女人貶值有咩分別

利申都好憎無營養嘅YouTuber 但呢種論調真係好有問題

下？？歲月迫人可以解老喎
我純粹覺得yepi樣又童顏 又唔似27
同埋唔通佢過咗30仲賣緊同細妹既生活咩

到時到侯就要轉型架喇

雲西大左係咪就同大佬b一樣樣

我知歲月逼人解老 所以咪問27歲就話老係咩思想
你下一句就話佢朋友小妹都結婚 所以咪問係咪30歲前結婚係你眼中先最正確

通常拍完長拖分咗手之後 女嘅好快會結婚

我都有見過呢種人 但我硬係覺得福正岩岩搞起tomfatki 未想咁快成家(?) 唔知點講 總之成個feel真係好吊兒郎當
不過佢地先開始咗一段時間 可能唔急呢

27歲有幾歲月摧人?
唔鐘意yepi都唔洗咁講野既
大家都係女人,一隻手指指人都仲有4隻指自己
唔知絲打你係咪20歲結婚呢?
女人點解一定要俾歲數限住自己
唔通因為年紀問題就明知條友係仆街都要夾硬結婚?

利申:廿尾未結婚

咁都好嘈 政府話60先中年 不論男女
27歲都仲係bb仔嚟
雪彩絲無話幾多歲結婚最正確 你會唔會太敏感
串下yepi啫

下其實我邊忽有叫佢結婚 純粹講緊YouTuber同埋佢成個channel取向都係比中學生睇多 咁27黎講算初老啦 唔算過多幾年仲係拍廢片比人睇咩

咁佢由18 19歲(?) 食YouTube呢行飯到依家都睇咗佢咁耐 睇住佢大咁 覺得有啲感慨姐 係感情路到載浮載沉 以為佢同heigor會一齊到最後 到埋門一路分手仲要原來heigor係大仆街 先講下

咁小妹大大都係拍咗長拖 又差唔多年齡 但人地最後修成到正果 少不免會將佢地兩pair放埋一齊睇
Yepi遇人不淑咁無計 佢有拖拍都鄧佢開心 係同福正啲小學雞行為難頂先屌下 都無叫佢結婚 一講又鬧交

呢個封建絲兜得好差
佢成個留言就係講緊yepi既感情生活
講到佢27歲唔結婚,又開始新戀情係有問題咁

俾你講一下佢又兜返去講yepi轉唔轉型
又要講佢27歲係老
27歲都到底有幾老?
想知呢個封建絲打係咪得15,16歲
所以覺得過左25歲就係阿婆?

其實佢知唔知自己講緊咩
佢講個3句野其實一d關聯都冇

多謝Ching真心無諗住引戰

要對比嘅話minnie好似仲係a0但係佢好姊妹藍絲已經生咗兩件

認真講佢兩pair人我都冇留意
yepi更加係一條片都冇睇過
只係針對返你個留言咁講
人地幾多歲結婚,唔代表其他人都要幾歲結婚

27歲真係一d都唔老
就算你幾憎d youtuber
女人都真係唔需要咁樣自我貶低自己既價值

好啦,覆埋呢句唔再覆
廢事又鬧交

幾時有貶低女性 我有叫佢結婚咩
係講緊佢成個channel嘅取向 個年齡層
我都唔覺27老

「Yepi下年就27 歲月真係迫人」
「下 歲月迫人可以解老喎」
Umm 上面兩句都係絲打你講架wor ?

其實有時見到啲23 24歲kol賣廣告話自己初老真係呆撚咗
廿幾歲就初老幾時到你老到80歲
利申無意話嗰位絲 純粹唔鐘意啲媒體宣揚咁嘅風氣

上面講咗啦 係好似睇住佢大咁 覺得感慨
個老唔係講佢27歲好老 係佢YouTube channel成個取向 佢比學生妹睇多 咁27仲拍廢片就顯到好過時

agger 覺得個絲打太敏感

唔del片又屌一餐
到底有幾憎佢

究竟肥安倒貼送左幾多個茜餅俾人

「咁27黎講算初老啦」
媽 我好亂呀

老同唔老都好嘈
其實呢d個人睇法姐 唔通港共話60歲先中年你又要同佢r一餐？
不過Yepi d片唔啱佢同齡人 淨係啱d小妹妹睇係事實
進步下啦 唔通到3,40歲仲扮可愛咩 到時就嘔心架啦

老女人係咪塞咗個橙入去

佢呢張係咪唔知點P？
塊臉掂住膊頭p細唔到塊臉？
無佢以前啲相咁細臉咁大眼

好同意
又拎小妹27就結婚 yepi先開始新戀情嚟講
要鬥快定點？真係咩年代呀
人生其實唔係真係得一種模式一條路

假到仆街

醒起Alfred食撚到反胃個樣

真係一講yepi就開始嘈

可能唔小心代入左

嘈埋d唔知點解要嘈嘅位
老唔老貶唔貶低女性都係好個人姐

我都成日聽人咁講
結果我拍八年分手再單身左三年幾先有下個禮拜

不過有岩既可能真係拍一兩年就結
拍得長比較明白自己需要咩人

拍拖好睇timing
拍正男女都係適婚年齡財政名方邊都ready一兩年結婚好常見
如果係16 17開始拍長拖到廿中咁啦 中間點都好多現實嘅問題或者一方未玩夠令大家分開

同埋之前睇個post講得幾岩
女仔讀緊書或廿頭可能淨係揀個男仔陪佢玩
幾搞笑又就佢就一齊
一齊左好多年，開始要思考現實問題
就開始諗其實呢個人唔適合
唔一定係錢
而係細個可能真係唔知咩先岩自己

啱呀所以上面話heigor個嘥咗yepi 8年青春 其實男仔嘅時間都係時間
你話我口賤都好 yepi一早知條仔係咁連續地偷食都唔斬欖 係佢自己浪費緊自己嘅時間

睇緊嘅絲打們 開始覺得段感情唔對路而問題又係解決唔到應該及早離場 無謂浪費大家時間

呢個真
唔好諗住拍左好多年唔捨得放手
期望佢會變
不如快啲換過個重新開始好過

Lm睇上面啲絲打一陣講點解一定要拍拖 / 點解一定要搵男人 / 咩年代呀 / 女人要自強...etc嘈多十頁

每次見到有人講 「覆埋呢句唔覆 廢事嘈」
就知一定有排嘈

屌 乜佢仲未收皮

佢又賣呢啲酵素，又係google乜都無嘅所謂日本嘢

其實佢又做運動又做機，點都瘦啦下話
又想呃人

回帶佢真身

屌你zoom咁近 塊面夠擺40圍

佢張張相都係合唔埋個口 側面呃到下人正面炒晒車

想知點解你成日追擊佢？
認真唔po佢上嚟 我都唔記得有呢個人
本身佢都霉 過過地氣

Who?

其實早排Kiko都比人話佢覆Q&A時太武斷無考慮個媽咪嘅感受，但Kiko佢即時嘅回應非常好，虛心接受意見同反省

係咪精彩過追國韓劇

今日再睇翻佢ig,佢del哂你質問佢啲comments
即係佢身有屎

咦原來喺第二個po度 自膠sor
不過佢仲未覆

其實唔明點解唔hide左同希哥一齊既片
想繼續消費自己賺view定想希哥繼續比人鬧？

純粹唔明被出軌既心態

當然d片係佢既 佢中意繼續放出嚟比人睇係無問題 希哥都係抵鬧既

難啲

其實佢平時講嘢都唔係特別有point有墨水
講嚟講去咪又係呀媽係女人個啲 會吸引得去邊

Btw佢之前remind人租studio一定要睇實用面積
話咩建築面積同實用面積係唔同㗎
其實租得studio都唔會係十二三歲嘅妹妹仔啦
會唔會唔知呀 同埋其實都算係common sense

呢對要比
失寧願使minnie
有時結婚生仔唔等於好

超級認同 將啲common sense既嘢當係tips咁講
同埋佢嗰條studio片話教人租studio要注意既嘢
講到好多人都會租studio咁

純粹fyi
之前做野除左cyy見過曬kikko, ding, spoon
身高排名大概係 ding>kikko >>>>> spoon
不過spoon最矮都有165

好似話佢男朋友好有錢

佢set到啲價都幾高咁
但見佢啲手勢又好似麻麻

自稱良心weirdo beauty 店主mon完post琴晚半夜DM我，拒絕公開comment回應澄清淨係話一直有留意香港嘅事，一直係香港人依一邊屌你啦同達哥話 「一直有關注事件」有咩分別叫佢解釋嘅野拎實質證據完全比唔到 鳩up有歐盟認證就係呀？！同啲支那西有咩分別佢嘗試spin走話佢其他野係名廠正貨，去體驗吓有會知用心經營知你欺騙消費者零信用仲比錢供養你放啲支那上海藥水落我對眼度？！講撚中哂 唔夠講就話為免不必要嘅罵戰 同淘寶客服樣已讀完我敗走唔好諗住冷處理呀良心黑店！繼續狙擊你呀

一句講到尾 攞唔到證據出嚟就講咩都冇用其他嘢用原廠正貨唔代表喺依樣嘢上就冇用支那假貨 一樣還一樣呀對佢都幾失望因為之前真係覺得佢間美容院係良心商店

唔set高啲點維皮交屋租鋪租呀人地每人支出8萬蚊一個月唔扮專家 唔踩底同行 抬高自己 扮為你好想全香港女人跟佢變靚 邊氹到班妹豬落搭

不如絲打直接出一個新post去講？
因為見間嘢都好多人幫襯 大家都唔想俾咁多錢但個質素係咁

唔出奇吖之前有post有人話佢係拜金屋邨妹

我有幫襯做開佢鋪頭HIFU呀
其他嘢我冇試

我見依度多絲打集中睇所以keep住係度討論推出公海都係一個好建議 等啲人唔好嘥錢落搭但如果出新post又怕冇人幫手推post因為依加嘅香港有更多更緊要 都要大家去關注嘅定還是用ig出post會好啲？

Why not both

之前有張相攬住腰，同一個師傅？

一諗起佢做得陳凱琳呀媽
但仲係隔離扮後生就好好笑

好撚似

其實如果我係佢觀眾 我會想喺佢啲片睇佢講自己嘅嘢
點解要睇佢喺條片同人地傾電話 講人地啲嘢

MIRA條新片個名叫 「我和Liz的不和傳說？......」

無意中睇到

下面嗰個係Mirror個edan？

肥婆標題黨

照住佢嚟畫

好似雪嬸黎

邊到似

到今時今日仲拎住支3ce 仲有乜撚嘢她家的 雖然我知台灣人都會咁講 但係其實真係好哽耳

佢隻虎牙都幾明顯

哇狗妹個樣老咗同殘咗好多
鼻個山根位係咩事 漲咗一嚿
打針打過龍？

真係不和嘅應該係鄭金鈴同歐陽白露？

點解咁講

講不出聲

兩樣都可以 絲打好有心呀要繼續追擊唔好等佢一直標榜良心美容院但又用支那貨

點解佢係人地啲片現哂型
同自己啲片差咁遠 佢啲片有落filter

咁之前係有講過佢地不和嘅............

我頭先見到佢個樣都打個突

仲要明顯得好核突
真係cool下牙啦
想扮日本妹都要講樣㗎

果然係人地鏡頭中會核突好多

佢哋啲品味真係好差著到夜總會北姑咁

佢老母佢家姐都有陣娘味

風塵味好重

可能真係夜總會小姐呢

BTW絲打 3CE韓國代購唔係中資

但成個3ce都比L'Oréal 買咗
所以就算喺韓國買都係L'Oréal group

完全冇回應過
淨係打官腔
係咪應該推上公海

屌仲以為落咗東莞

3ce係loreal group

即係承認用支那牌子 然後又覺得支那牌嘅質素係好啲跟住被踢爆後就話轉用台灣牌子

同佢啲片個樣完全唔同
無咁白 平時佢啲片影到塊面令立立
仲要唔自然
雖然Mira肥但佢個樣後生自然好多

又極浮誇地慶祝生日N個蛋糕
氣球有張欣欣個樣喺到
唔知到邊一年佢地會收皮唔再咁樣慶祝？

通常人越大都會越低調，但呢班對突然暴發嘅姊妹反其道而行

話說去geellab做過一兩次facial
嗰陣見到好似都好多人去
以為yaki洗心革面正正常常做生意
本身做facial做過一兩次都冇乜用
咁就冇再繼續去 但係個會籍好似仲有$300喺度
最後一次去做嗰陣就問啲姐姐可唔可以用嚟買產品

而家搬咗垃圾旺角鋪之後
有日諗住上去用埋啲錢啦
跟住佢同我講話冇得咁樣用
啲貨係英國返唔到嚟所以之前嗰啲貨都冇
咁我問佢47skin都冇咩
跟住佢答我冇得咁 仲推我做hifu
其實好少錢不過純粹覺得自己戇鳩
所以同大家講返 同埋屌鳩佢老母閪

一直都想知佢哋係咪有嘢

兩隻臭雞而家住邊？好似而家住緊私樓

點解你仲會幫襯呃ki

爆佢啲嘢出嚟嗰陣好似好細個
先唔知小六定中一二
所以冇乜點留意
我承認係我戇鳩不過大家小心啲就好

「錢買唔到品味」，佢地真係人版。。。

你真係要好好學習啦
戴同載都唔識分
一條片撥撚左幾十次頭髮 係咪撥比隔離條仔睇

戴反？

中六畢業

咁大隻就咪着露膊衫啦

Sugar Daddy

你敢上去攞塊面較飛

問心嗰句啲姐姐都唔係話好hea做嘅
效果都有但唔係話好明顯
不過都係屌佢老母閪

其實shinee 2015年已經有 並唔係新產品，要比較衡量成年幾先決定用新產品唔用支那野？仲要依加完全冇回應過 十足十政府啲黑心狗官講嘢咁就算未有社運前，有邊個會用大陸product上面呀？支那野靠唔住唔係第一日嘅事啦！佢仲要多番強調係日本原料呃消費者！用喺對眼度架仆街黑心美容院！物料藥水差未必會即盲，但邊個可以保證大陸野塗係睫毛度，啲物有少少入咗眼度或都眼球吸收咗會冇事，後遺症唔係即刻見效架仲聲稱佢嘅藥水滋養睫毛笑撚死依個黑之羽係上海品牌咁點解個商品名大大隻字要寫日本先
呀仲有你個#W家皇牌角蛋白美睫本身有多過100個post點解而家hide剩三個呀人妖身有屎仲要上一個鐘前edit過caption, delete咗日本原料不過唔好意思 我又一早cap底哂save埋你啲片有哂證據喇柒咕碌

證明咗真係身有屎我覺得以佢性格如果係屈佢嘅話佢應該會大力反擊至係

而且佢都真係冇回應過絲打嘅問題 絲打嘅問題好合理 我地作為消費者當然想清楚知道產品嘅原產地同用料 唔係你話日本製 其他國家salon都有用乜乜乜就會信你 證據呢？而且你一直標榜係良心美容院 又不斷係ig講其他坊間某啲美容院嘅不是 但其實自己都隱瞞自己用支那brand 你咁樣好難唔令人失望

得罪講句 由絲打你決定幫襯佢果一刻 已經on9左

係

絲打係咪年紀好細 唔知yaki滾水淥con事件？
我一諗到條友賣假con亂教人就唔會再相信佢任何嘢

係我事後先知呢啲事

好彩無爛面咋呃ki Wong係元老級呃錢KOL 所有嘢都唔可信

想追返postpost幾開始追擊cym

123 咁上下

細個年少無知去兆萬買過呃Ki嘅大陸con
好彩對眼冇爛

人地Katy媽嘅audience group咁多媽媽級/年長一輩
當中可能不乏老母皇國啲藍媽老母
佢都不忌諱講武漢肺炎 唔會自我審查

黑警家屬LizzyDaily講新冠肺炎好唔好意思呀？唔洗旨意食兩家茶禮呀屌你老母狗妹！

啱啱走去睇條片 點解佢講surfshark贊助要用日文講乜佢轉型咩

佢好似係有學日文嘅，不過係半桶水嗰種
戴同載打錯字我覺得又唔係好嚴重嘅，撈亂呢兩個字都唔係話罕見嘢嚟，不過就睇得出佢剪片嗰陣冇留心去check啲後製
條片嘅內容我覺得唔算好差嘅，可能自己都係啱啱中學畢業一兩年，所以都仲有少少共鳴位嘅

因為同期出黎再加上風格類似係競爭對手？

其實好少人笑到見到下面棚牙
係咪控制唔到個口
好恐怖
好似有三百隻牙喺個口度

想講佢句日文都講得幾難聽

係咪想好似Kylie同Kendal咁營造富貴千金姊妹花

咪即刻畀人屌好行唔送啦

最佳示範: money cant buy class

氣質既嘢真係唔係用錢就砌到岀嚟
背影都好唔掂
平時啲相p得咁勁
以為啲紋身好鮮艷
原來咁沉

大家CLSS

大家快啲留言去撐佢
唔好俾啲藍屍咁得戚

一直有sub開佢 但好少睇 原來佢係黃
希望唔好跪低

Mira平時都唔差 而家係入面好靚

Mira好似都唔算好後生 但係呢張相顯得佢好young 同隔離嗰兩個差10年咁

完美演繹越整越衰嘅例子

因為mira塊面有肉 包包地顯後生
隔離嗰兩位塊面三尖八角

另外兩個啲老態………出哂黎…………

liz真係搞唔掂 維修咁多嘢都keep唔好

Mira同狗妹好似年紀差一兩年
但狗妹搞成咁

張凳其他人唔使坐咩

呢條片youtube係咪會黃標？

點解食high tea要踩上張梳化擺個咁嘅pose
個tea又淨係影到一忽想點

呢家咁多菌仲咁放上去
真係為咗影相打卡 咩都做得出

仲要影得唔靚，九唔搭八，
企上去整個芭蕾舞pose有咩意思。。。。

企上去好味啲呀？

風塵姊妹花

點呀 收皮未呀佢
成日扮撚曬專家

踩完咪又係自己坐翻條裙咁短小心用翻自己條底褲黎抺

最諷刺係佢咁啱叫人努力讀書
嗰行字幕已經錯咗啊

八個字入邊有兩個字係錯

又出番黎………
年少無知買過佢本書
廢到爆……………
好彩無買過佢啲產品…

所以更加要努力讀書

唔知佢係Brenson身上學到D咩呢

點解佢死極都唔斷氣

隔一陣就上手試水溫…

但個時嘅痴線西真係好正

想聽下有幾難聽 我就專登去左睇
結果未等到句嘢我己經想閂左佢
有啲做作

見到oyan排牙都唔開胃

條裙成個垃圾膠袋咁

專登搵返黎睇~
來懷念過去!來淫賤派對!

以前D絲打真係高質到癲

咁睇既話，老咗真係肥啲好睇過瘦瘦睇落好乾

呢個真…無咁乾…同望落後生啲

個時成日追黎睇

女仔真係面上有肉真係好睇過岩岩慚慚

臭閪萍依家係ig偶爾出post
見到佢好唔忿氣咁做過氣KOL就心涼了
以前上人生教練邪教洗腦洗到以為自己好把炮串柒柒吖拿

利申 前落仔萍首席狙擊手

比起佢YouTube同ig d相
個落差會唔會太大
唔講直頭唔知有佢喺到
難怪要打塊面令到塊面漲啲
點知打完仲膠左

慎入

好撚恐怖 佢個樣已經係令人感到不安嘅程度
排牙唔知點解箍完都好奇怪...

mira應該本身已經細過佢哋？

Mira細狗妹兩年
原來狗妹今年30歲

佢啲觀眾係咪可以改口叫狗姨

我果時第一次見到佢啲片定page
咩半五十在韓少女
覺得好on9咩叫半五十
而家係咪半六十

笑死
「半六十在韓阿豬媽」

佢就黎結婚已經成日提生仔
Feel到如果真係有左由懷孕初期就會係咁出片
之後不停拍個b

好正～～

痴撚線又出返嚟
佢真係打不死
專心湊仔為brenson贖罪好過啦

又打漲咗個唇？
同南瓜珍鬥厚唇

認真 30歲唔係大年紀
大把人30歲都好靚好後生
但佢喺塊面上面整色整水
整到好似抖音嗰啲網紅

可以叫十五對

Me too
仲諗住翻生，實狙擊到佢落地獄

同埋平時唔覺
但其實個個啲片都tune到勁光
打燈打到自己勁白
一係其他人片出現就現形

平時自己拍片好似天生麗質素顏都皮膚好好咁

佢個樣都唔似30……………
好老………

岩岩睇返mira片入面個角度少少低炒
Liz塊面勁腫啲牙又怪怪地
Mira可能自己揸機，同平時冇咁大分別

佢塊面依家係勁乾
完全無少女嗰種光澤感
平時啲片唔係zoom到好近架咩
原來係落左filter

我諗應該係個唇問題

佢同佢個fd 蘇㵘㵘愈嚟愈似

佢對仔女真心好樣衰

係！原來都有人留意到呢樣野
成日無啦啦提起大肚呢樣野
明明講自己好胃口 無啦啦又加句 “不是懷孕啦”
其實佢係咪好想人地關心佢個肚

一讚Mira就冇人負皮
佢係咪上左神枱

成日都話觀眾關心呢樣野
明明就係佢自己狂講

佢係咪自覺兩公婆啲基因好良好
覺得人地好想佢地快啲生仔

平時自己d片同相p到白雪公主咁
其他人一影佢就露哂餡
大佬 黑過我屋企個菲傭姐姐

3年前佢個樣

應該係房既燈光加filter

佢地兩公婆的確俾人感覺成日在家唔知有乜做咁
同埋好早未結婚果時就話鍾意小朋友一定要生

蘇好似仲靚啲添

臭閪萍：我唔會俾仔女咁早泵大/俾人泵大個肚

虧佢講得出

呢句嘢邊個講都得
由佢講出嚟真係特別無說服力

女人需要學會手段然後吊金龜

佢琴日條片個樣都係好膠咁，個鼻同平時唔同

avaw 19歲嫁大律師 之後老公死左分左一大筆

真係唔識講佢，好鄧佢尷尬...

依個真係會狙擊到底 諗起佢講 “唔使食飯”個嗰樣就想大巴大巴車落去

佢係咪以為改左名就冇人記得佢d黑歷史
黃曉雯Mandy

唔知點解覺得有啲似山東個髮色

個大律師唔係先大佢十歲咩 點死㗎

完全兩個人嚟架喎

隻眼咩事...

幾時抄佢整容

佢最近啲片咩事
同埋做咩攞住個買餸環保袋影相

佢真係好撚煩 明明當初又del page又話引退
無耐之後又出片咩C9Moon
係咁draw attention

唔係叫money piece咩

有蛀牙？

係…隔一排就想搵方法出番黎…
但佢個妝…咁多年無變過…

其實當初佢唔係做咁多衰嘢嘅話 今日發左達啦
佢當年係第一代Youtuber中最紅果個
基本上有睇youtube嘅都知邊個大佬B
佢嗰時出片都勤力 大把廣告同合作
但份人貪得無厭又臭串 最賤係呃錢
佢永不翻身真係佢自己攞嚟

其實係～～～第一代…最紅係佢咁滯…………佢收歛啲～就唔會黑歷史都俾人摷哂出黎……

ch
成日用埋濕鳩filter

用filter都唔得呢樣屌得有d牽強喎

臭閪萍當年真係以為自己YouTube一姐 成日話幫人教女 話人無禮貌 自己就最無禮貌
開間rosyrain賣貼紙化妝品 其實都有好多傻閪進貢
狙擊左好耐都仲係生勾勾串柒柒
致命一擊都係俾元祖痴線西掘到one night stand落仔

要狙擊一個beggar都係要靠黑歷史
香港地就係太多傻閪妹妹傻俾人搵完笨仲要當人偶像咁

個鼻窿點解會咁

唔講真係以為兩個人黎

我睇維基話離婚冇話死

開過刀係咁㗎啦

好多人都有用.. 為屌而屌

開頭以為啲絲打改圖
望真啲好似係原圖

有同感 仲以為得我一個咁諗
Mira 真係好似係3個入面最順眼嗰個

覺得佢拍完okb 合作片好似自我膨脹咗
雖然睇得出佢情緒好番好多
但係我見佢剪埋呢啲片出黎 有啲啲震驚

我記得佢有交待點解離婚
話佢前夫為咗沖喜呃咗佢結婚

其實都想佢情緒好番
不過絲打你講得啱
佢真係自我膨脹咗
覺得oyan真係玩9佢多啲
希望佢係重拾自信instead of自我膨脹

痴線對眼又細又柒，勁似halloween合埋對眼喺眼皮上面再畫對眼

隻蝦乾幫佢個仔沖涼r痕咁
陰公個身生濕疹 塊面生粒粒紅點

果條淚溝嚇死人
其實佢係咪有重症肌

就係一個mk妹 零氣質
好似趕住落旺中睇舖咁
佢返大陸紋身 啲quality點會好
仲要啲紋身柒到仆街 零美感

成個智障兒童咁

佢係學到賺到錢
冇講靠賣減肥藥呃錢同釣金龜姐

Mira幾可愛呀
佢真係三個入面最順眼
Oyan其實之前覺得佢都生得有啲奇怪！？
不過佢算係私生活比較低調果個？！
唔似禿蘋賣「韓國」男朋友出嚟
狗女就不了，啲片廢到PK

利申：Mira Kat打手

完全認唔到喎
佢啲牙咩事？好哨

hi yepi

Yepi啲片都成日有打錯字情況出現
兩姊妹一擔擔 唔睇清楚先出片⋯

呢個shot先驚人
影到佢對腳咁好唔客氣

Hi yepi 好耐無見

Btw點解成日都見佢著呢件衫
片入面又著呢件 ig啲相又成日著住呢件
無其他衫著？

都估到實俾你哋話我係Yepi/肥蛙打手...
我係白痴，專睇垃圾，對唔住，我錯
蛙妹條片好垃圾，作為一個啱啱中學畢業嘅人覺得一啲共鳴都冇對唔住，係我垃圾，係垃圾中嘅垃圾

唔係合作拍片呀嘛

以為Elaine

唔好意思 我份人真係好膚淺嘅...見到即刻反感咗啲

唔寫個名喺側邊完全唔知佢邊個

環保都唔係壞事啊
好多kol d衫只會著一次覺得好浪費...

希望唔好啦

+1.......
小薯茄高質十條街
佢所有人我都好中意

應該唔係 見佢地都有送上whizoo office
連陳麗柔都有
應該係送下禮啫

見親陳麗柔呢個名忍唔住要叫佢收皮
真係好憎佢衰左就扮無事發生過
但就搞到阿呆乜都無晒

因為唔想睇咯

雞柔道歉未啊

狗妹個嘴闊到就黎連智慧齒都見到

佢真係好撚柒煩
開Q&A叫人問佢juicy questions
然後條條問題都話唔想講唔想答咁濟
咁你開Q&A jm9

對腳黑到好似着左黑絲

CLS

係囉 佢答個啲都唔juicy
仲諗住睇佢點答抄外國brand

因為佢屋企有洗衣機

Spoon腳

你咁講我諗起stranger_room個店主fei姐問佢顏色又話咩驚講得太detail又咩新嘅皮膚想表現自己有文采問佢有冇個人ig又打一大段嘢嚟覆，正常會覆人”應該好多人都有(個人Ig)”咁串嘅咩？又叫人唔好expect佢好熱情覆問題。。。唔好意思但你邊位？最後仲要借啲意話其他ig shop抄佢....同個nancy一樣想包裝自己有學識
下下搵啲瘦model影相仲話啲衫肥人都會著到好靚，成日影9啲客試衫po story話好靚好靚，反而覺得啲客俾佢post上去公審多啲明明著到件衫唔好睇都死撐話好睇，睇sr+fei姐ig真係好多嘢笑
仲要佢做tokyo bopper代理後tb已成公廁原本想買都唔買想了

印象中好似好少見佢覆點解同eli嬸疏遠

+1 好憎哩啲女仔

佢話應該好多人都有唔係指好多人都有個人ig，佢意思係話好多人有佢個人ig，因為間舖已經做左五年，有follow就會知。

Sorry柒咗𠻹，要靠另一個post補救

oyan個鼻做乜事

花生more!

咩wonghoiyi ig係咩？ thanks

串唔串依啲見仁見智啦⋯⋯
佢係正正經經傾個代理翻嚟，唔想比人誤解我覺得ok。

同問 唔識佢

睇完篇野..
難怪cty整埋d美容問答推薦去間醫美啦
kol講d咩真心推薦真係信唔過

支持Wonghoiyi爆過氣KOL隆胸整容啲野出嚟

中間條罅咩事
真係影完相就去搵sugar daddy返工?

姐係爆咗Cty隆胸啦
仲話自己去按摩按大咗cup

傻嘅先信佢啦按摩可以按到由飛機場變北半球，啲人唔洗塞啲水袋入個胸度啦

其實我覺得佢依件衫好似我阿嫲啲底衫

由個店主賣handmade電話殼follow到而加
佢份人講嘢好似不嬲都係串串地
做生意賺你錢但keep住有態度個種 佢應該係對自己賣嘅product好有信心

精彩
個chantzeying咁樣真係大仆街嚟

你都好行唔送啦

隻雀都靚過佢
打針打到膠樣

chinchin好似男人

啲裙係咩事
個個禮物小姐咁
Taste依家嘢真係天生
兩姊妹都好鬼俗氣

最唔順眼係成日打英文，但啲grammar錯，字又串錯
soicoable係乜撚嘢...
而家睇埋就連中文都1999

屌望到張相真係好似刻住個雞字係額頭咁

咁多名牌但一啲高貴氣質都無

好慘 有個發錢寒老母
為咗贊助淨係識利用自己做拍攝道具

近幾年生日都著呢種雞味濃嘅裙

睇黎D智商都停留左係中學

佢d staff一樣都係無咩禮貌之前幫襯過一次以後都不了

戒都咁清都生佢個仔大個真係含撚啦

佢啲英文真係好差
連shop ig個bio 之前寫selective shop
之後依家改咗做select shop
但係都係錯

屌，尾二張相個膊好似常歡掛左喺浪衫竹上面咁橫

咁橫仲著公主膊

而家係咪有手有腳就可以做model 賣衫

啲妹咪鬼信呢啲shop la唔該

記得蝦毛未出世嗰陣佢好似開post 教過人點避免bb生濕疹

有無人cap咗cty琴日post嘅whatsapp 對話？佢del咗

我講緊嗰2條人一藍話要unfol 人

珍珍d朋友都用完即棄有咩特別點解

我170 都見過spoon真人 幾肯定佢得165左右 牛生應該就175左右 佢著左有少少跟嘅短boot都仲矮過我 但spoon號稱自己有170

Tawnia講嘢啲語氣都幾差

佢真係好痴線

用腦都知隆胸啦
咁按法就大左到咁
D人洗鬼比出面啲豐胸美容呃咩
D豐胸公司發到變豬頭 CTY重唔仆住介紹咩

Cls咩logic
佢係咪冇見過啲讀得成書係
自己專業領域大展拳腳嘅「女仔」
我讀專科/做其他生意other than網店都可以好打拼㗎喎
做網店入門檻低易起手
有咩好吹捧 onlun99

未生之前已經教避免bb生濕疹
唔怪得蝦毛2個月就要佢練轉身啦
學識咗又可以扮專家

呢啲嘢要練嘅咩，唔係時候到咗身體build up咗就會自然做到

正常4 5個月先做嘅嘢2個月就走去做
bb出世冇幾耐 啲骨好軟
睇得出蝦毛連撐起自己個身都未夠力
真係好危險 一唔小心整親條頸就大鑊
為咗扮專家攞個仔條命嚟玩 真係cls
有個自撚私到咁嘅老母 蝦毛真係好撚慘

痴揀線 搞乜都唔好搵個仔黎較飛
佢頸部同身體肌肉都發育完 練乜鬼
畀你早啲識轉身又點 條頸會生六舊腹肌咩
Cls老母 咁細個連抬頸都唔識就要人翻身
生仔真係要考牌

誰真誰假

佢個雙眼皮7到
好心去割咗佢啦

Cls 出世兩個月就要練轉身
蝦乾可唔可以唔好咁痴線 係度拔苗助長

痴撚線
將個初生BB當係玩具咁反黎反去
養貓養狗都唔會咁對佢地啦

暫時偏向信wong，cty同人反面當食生菜，歪理當真理

Push!

反而覺得佢對眼冇咩問題
割嘅眼皮好對稱又好深好奇怪 好似假袋joann 對眼咁

嘩...
其實佢段文字描述根本同個「名人」一啲關係都冇？
求其作個名就好似好有深度咁掠水？

第時佢一定扮到無要求 蝦毛開心就好
但暗地裡谷蝦毛讀書依樣個樣
扮晒好媽媽好識教仔咁
蝦毛要頂住啊你嘅人生係你嘅 唔好比個自私老母影響

好牙煙 個B勁喊 佢都係好冷漠

想問bb果陣有濕疹係咪跟一世架?
大個都一定會有?

其實佢地d衫真係麻麻
我由fei賣diy cream blingbling電話殼開始follow
到而家sr同佢ig我都unfol左了

我見到蝦乾覆咗話醫生比

佢真係好冇氣質

唔講都唔知佢地已經柒出咗國際

Cty同過好多人做生意都係反面收場
以前到而家加加埋埋都幾多衰野
舊嗰班朋友好似唔見晒

醫生畀係大撚哂㗎嘛

老爺奶奶睇到條片唔知會唔會屌9呢個廢柴新抱

但Wong好似又真係乜證據都冇擺過出黎

呃nes又有新袋用了
今次係咪比多左幾千買超真高仿

定黑驚

之前有絲打講過佢爸係狗
一家住宿舍

好多老母都係咁話唔care/唔迫佢地學野
轉頭同我講佢好有天分識乜識物屌你 果啲唔捉佢去學會識既

不過我啲老母fd 好似大部分都覺得蝦乾冇問題

我反而想知佢個沖涼盆有無溫度計
唔見有浮果隻係盆入面
btw見到個b俾佢剝光豬舞一大輪先落水沖
好擔心佢會冷親

Mini lindy而家得vip買到，唔係肯配就有
一係假一係買二手

睇過安妮日記都知成件事好sad
唔明點解要消費佢黎做product
尊重都唔識
睇到佢段product description就嬲

就算佢用真袋我都硬係覺得佢用A貨假袋呃nes印象入哂腦

覺得佢隻馬假假地
好似話好多闊太都買唔到 佢點解咁易買到
利申 唔太熟名牌 求絲打幫下眼

開頭睇中文果段覺得好九唔搭八（同產品名）
睇完英文有種淡淡的憂傷
好似諷刺Anne長大唔到用唔到化妝品咁

大家記唔記得邊個Agnes
覺唔覺得個Lindy 怪怪地

大人從旁協助
唔講以為佢個仔十二歲

但係佢段product description 完全同Anna Frank 無關係嫁喎
定係我睇留左???
完全唔明佢堆product 做咩要name after 個班佢name after 左嘅人

就係屌緊佢段description仲形容到咁開心淨係用個受害者嘅名黎做gimmick
係咪串緊anne無得用化妝品

或者你調返轉頭諗 用香港嘅受害者黎扮有深度做消費品但係完全無幫過相關事件你會點諗
係咪好饅頭feel

即係如果有個化妝品牌用彥琳個名黎整支唇膏
應該俾人屌到飛天

就係咁嘅意思

同埋就咁拎個名人名黎做產品名根本冇意義
淨係成個collection都用女名人名而已
而且仲要係過左身好耐既名人除左借人個名搞gimmick之外冇任何用處

岩岩都想Po
感覺又係假
Mini Lindy 配貨都買唔到

講黎講去其實就係黎攞光環
但我搵唔到佢地篇道歉

好似條帶怪怪地佢影得衰定係我錯覺黎

又唔覺佢有其他Hermes 既products

上次喺連卡佛見到呢個要16萬
佢肯定唔係Hermes vip啦 咁大家估吓佢會唔會拎十幾萬去買呢個袋

佢有個疑似淘番黎嘅Roulis

佢呢個Chanel vintage vanity case 都似假
個logo好細咁

如果係真心道歉就應該擺曬係所有social media platform 喇 心照喇 以為香港淨係得佢地啲gal pal

因為

俾你咁講又好似有道理
但應該唔係logo細
係咪個比例問題搞到個logo好怪

明顯係本桶水以為乜都可以當做gal pal

黃子菲呃人錢呃到d苦主要去楊政龍IG到追數

肥安今年d芫荽奶月餅 食到人嘔都唔夠
下年仲想黎個芫荽奶黃牙？
唔好咁啦

買假野學人充大頭真係好柒

蘋果學人開網店
可用支那寶付款喔親

都係個句.......
學好d韓文先搞其他野啦

睇埋手袋post 絲打分享就知連隻馬都係假
呃nes果隻個嘴又圓又鈍d縫線又柒
馬仔都買假仲學人買mini lindy

仲有順豐

同埋個扣係咪唔同色

平時間唔中都有睇佢啲片 但係呢個look真係搞唔掂 好柒

我都覺隻馬有啲怪好似瘦削咗啲咁

痴線佢真係好病態
之前俾人踢爆仲唔識收
用假嘢仲要Po Ig

成個look由頭到腳到手袋同個姿勢都災難級

扣就有分金扣銀扣
不過好心佢買假嘢就唔好買啲出名難買嘅袋

應該係依家搞到佢無論用咩袋我地都會形住佢用假野

其實睇佢ig打d文都好做作
乜野蘇麗珍手記 睇到都尷尬
扮晒文青作家咁

同男朋友講，佢覺得冇問題，仲話都係女仔嘢都幾適合

可能觀點與角度
你可以問下佢如果佢用開嘅其中一個brand消費香港嘅死者會點

依枝face dab我會用得唔安樂
好似好左膠咁
但套返落自己國家就唔同講法

其實chanel ysl嗰啲好多都5位數姐 應該儲下錢一兩個月都買到個真嘅啦 點解要充大頭鬼 買假Hermes 買10個假袋不如買一個真嘅

佢到今日仲係不知悔改
佢之後無論買幾多真袋都會當佢係假

cty個胸究竟係假嘅定係按摩㗎

係真啲人就唔使開刀隆胸

睇佢片成日覺得佢未訓醒咁 化左妝個樣都勁殘
個野個tone又奇奇怪怪咁

講野個tone

Sunny出左新片又買名牌
唔知點解諗起臭雞Ashly講到自己賣曬啲名牌幾慘幾慘咁
報應呀臭雞

又寫簡體

2021年都就到 個bg同氣球仲咁娘
三個蛋糕完全一啲都唔吸引 見到都覺得唔好食

痴線
買到做左LV VIP 有得食月餅
仲有得去Gucci event

好勁呢世人都可能做唔到

假 係養和隆既

件衫同條褲係分開點着都唔會靚

如果係女kol咁樣一定會俾人話係拜金

我覺得都係睇條片點拍 好似Elaine hau 咁大大方方share 好過好似Agnes嗰類格硬曬命 感覺佢好拜金
Btw其實麻麻地識欣賞sunny啲taste 都唔明點解要買咁多supreme野

我真係唔明點解生日要食咁多蛋糕 浪費

Elaine hau之前都好多人鬧 成日俾人話曬命 屋企係黑道乜乜物物

其實睇佢片覺得佢個樣都已經好殘 成個30歲咁 但係明明佢好似23呢個歲數到 之前有絲打post左張LinkedIn profile pic哇屌嗰張相真係不得了 勁撚殘 又有皺紋咁 張專業相執完都係咁但係睇佢IG又唔係

到底有幾自戀先會印自己樣落氣球

嘩 唔知呢單野

條女賺錢賺上腦
連啲妹豬零用錢都想賺埋
開埋IG Shop

Load左陣條女乜水

我覺得佢好似突登想字正腔圓d咁
d zh音好重 例如 鐘 將 呢d字

係一直都揾唔到啱嘅字形容
淨係覺得講得有少少唔自然

仲有馬鞍嘅形狀呃nes個隻好粗糙

應該係因為佢本身係玩hip hop嘅，所以先特別鍾意Supreme同買好多Supreme嘢

想像下個波漏氣/拮爆佢果陣就好笑

全身都LV
唔係連LV都搵kol宣傳丫嘛

佢嗰件白手興家tee真係好核突

Post咗去公海打咗好撚耐麻煩大家幫幫手推吓謝謝

絲打同佢有仇？

十月一

同埋上面條繩 上面幅圖有線縫住2塊皮
呃nes果條繩2塊野分開吊吊fing

見到你啲回應都覺尷尬..

我都覺，但唔回好似都好尷尬所以由佢啦

見佢地年年生日搞到咁大龍鳳就覺得
佢地生活應該得Ig
D蛋糕為左影相靚 氣球又係
又扮到成隻雀，化哂濃妝帶哂名牌咁
只係為左同人講
我生日 我好靚
跟住私底下搵個肥佬幫自己所有洗費埋單
表面風光

我諗都關佢哋係半個celebrity事

班中產唔好買樓就得喇

個背景勁似夜總會 條裙完全係坐枱feel 呢幾年都好多女仔生日大肆慶祝 慶得佢哋咁柒都係第一次見

會羨慕 但同時都覺得辛苦錢嚟嘅
隔日出片 成日聽佢地講一條巨大化要拍大半日
剪完拍完又已經要諗下條片題材
仲要冇請人幫手好似生活只剩拍片咁

其實生日大肆慶祝都唔緊要一年一次
但係D蛋糕開始睇到厭 個個都係個幾間shop訂
D款又黎黎去去都係個D
仲要咁多個都唔係用黎食 只係影相用
咁浪費不如買少幾個啦不過佢地應該唔志在
反正d蛋糕錢都係Sugar daddy俾

真係好柒

應該真係請咗佢去event..

唔係呀化 連LV呢啲大牌子都要請KOL去做宣傳
仲要佢已經唔係最出名嘅一線KOL
本身LV啲款已經越出越核突
依家仲要整到自己個brand咁cheap
比法國啲人見到會咩諗法

係香港先會做到咁cheap
一向啲名牌多數都係送俾嘢啲影星boost下exposure啫
家陣點會搞到搵啲二三線KOL嚟宣傳架
定係LV已經把心一橫專攻平民後生妹豬市場

記得佢講過啲衫貴係因為價錢包埋運費=包郵
入親新貨都讚到天上有地下無咁，啲款咪東大門批發入貨兼抄COS，下下話啲客著咗佢哋嘅衫即刻靚咗有氣質咗，想講大部分客只係直接將sr平時啲相嘅outfit copy and paste落自己到paste完就有仙氣咁，緣打講得啱佢係真係對自己product好有信心

辛苦了

我又唔覺好正常女仔樣
好似大學會見到嘅同學咁
係個鼻大到成龍咁

但我覺得佢片幾好睇都會盡量試好多唔同題材
唔係好知點解呢度又好似對佢好反感咁
佢都好似冇做咩衰嘢啫同都係黃

前兩日chanel beauty又係乜撚柒kol都請晒去
睇到icu tinawang佢地班人啲event相完全冇晒意慾買

絲打你個名

其實咁大件事點解可以一個公開道歉聲明都冇？我見Twitter都幾多人屌佢地insensitive同on9
南瓜珍條八婆次撚次都側側膊咁 偷偷地下架就當冇事
咁之前賣出咗嗰啲人血饅頭錢呢？係咪應該將啲收益捐翻比同真正紀念holocaust有關嘅團體呀 (例如博物館之類 唔係出件化妝品用人地個名就叫紀念呀屌你)
成日衝出黎拎光環 又本土又feminist又lgbt 講到尾咪又係為左錢
好心冇腦就唔出搞咁多野啦 又想扮知性又唔知自己幾多斤兩

咁大個人仲扮可愛佢老尾

佢真係好撚樣衰

因為d o靚妹 睇得d kol多 個個都係咁上下要結婚生仔 搞大龍鳳

人有我有心態
女人都可以30歲先係人生開始

個個打工仔都係成日投入喺工作架啦
唔通啲錢訓喺到就有咩
同埋佢哋應該係有個助手幫手？

話說啲KOL習以為常攞啲食物?奇怪物品名稱稱呼自己男朋友
eg屎盆嗰牛油果先生 歐陽白露嗰小巴西
跟住我見到虰佢又有個蟹既highlight以為係佢男朋友
點知真係食得嗰啲蟹 囧

十月一
十月一
十月一

V仔

咁都要整個tag

咁係絲打你搞錯咋喎

咪純粹分享下

小巴西有咩食物名？

咁我又冇話打工唔辛苦實辛苦㗎啦
只係想講冇睇落咁風光啫 至少佢哋都唔係嗰班呃飯食youtuber

我反而驚訝佢地原來真係賺唔少錢，因為YouTube views分紅嗰啲又唔係真係超級多，佢地拍片都有成本，廣告又唔算好多，佢地每次買咁多嘢同咁高額，我真係有啲驚訝，因為我唔夠膽洗咁多錢落奢侈品度

因為呢度之前有人鳩up中傷佢
我當時都信咗 係之後有朋友識佢先知係假既

佢哋啲片插播廣告都算多嘅 出片又密
反而好奇得幾萬subscribers 都敢quit正職嗰班

話說琴日睇咗dora條片..
測試食麒麟果係咪真係屙到屎
竟然有屙屎嘅聲...
我睇到想嘔...

咁mira liz都有係咁拍片出片(唔講佢係狗妹)
咪又係比人話呃飯食

絲打係邊道食過巴西？

退隱左就唔好拎番人地黎講啦又無做咩衰野

其實全部ig 女神都係咁
出街拎多幾套衫為左影相po ig

Coffee間鋪咁多人爭住幫襯

Mira都有好多唔同題材嘅片 好似冇乜人話佢呃飯食
宜家冇睇Liz但佢比我嘅印象係 拍片題材淨係得撚狗 影佢老公 買咖啡

都係嘅又或者sunny平日都真係好大洗
嗰班得幾萬嘅subscribers可能計過條數掛，初初kiki and may都係咁，搏一鋪做起個channel就慢慢會穩定番收入

佢其實三張嘢了同埋佢本身家境應該唔差，老公又係sfz老細，佢showroom都係喺sfz到分啲位比佢做，裝修又係佢老公搞，其實佢經營SR多得sfz慳咗唔少功夫/錢，同一條褲我喺in.a.stone睇竟然平過SR成舊水點樣唔賺到fatfat

撇除狗妹呢樣野
我覺得liz其實都好勤力出片
一個星期兩三條
我公司啲同事平時都要剪片
如果要剪一條20分鐘嘅片都真係好嘥時間

佢啲片真係每況愈下
雖然係黃 但唔係做核突嘢=貼地=好
希望你會睇到啦dora

agger呢啲聲唔洗拍出嚟啦

係咪應該順便幫佢同國際宣傳佢乜撚都抄
垃撚圾brand

以為一齊咁耐已經結咗婚，聽你咁講好想知佢人生經歷

其實我真係諗唔明比錢幫襯班Kol買嘢嘅人諗咩
老實講 買之前真係睇吓件產品用心設計定係賣人氣
之前真係覺得polly件衞衣好有心 所以買咗
Sunny設計我都覺得至少佢唔係sell人氣
屌 但係咩kitling 其他又岀衫又岀護膚品
真係呃撚到盡 仲有咁多人爭住比錢 有啲都唔係妹豬 得罪講句用吓腦好冇

當年好似推咗成廿個post 真經典嚟

當年重要有巴絲開左個ig去公審條仔
街招都整埋 好撚癲
But條女果陣真係好信任佢
條仔勁多證據比人爆左出黎，條女都冇同佢分開過
我舊年有係街見到佢地拍緊拖 果下覺得好不可思議

條女直頭係盲撐式信任
個男嘅真係見女就溝
我身邊有幾個朋友都俾佢撩過

見到依個我諗起樣野
唔好意思離題但我覺得真係好好笑

有個朋友話佢以前公司有兩個同事好鐘意擦老細鞋
有次老細生日 兩條友去淘寶整左廿幾個印左老細樣既咕𠱸 擺哂喺老細房
老細一返到黎見到成間房啲咕𠱸 o撚左咀
最後果兩條友係咁叫其他同事一人拎一個返屋企
痴線咩 嫌喺公司對唔夠老細個樣咩

其實我真係覺得冇問題喎
Sunny設計其實都唔係靚 如果唔係sunny出可能都冇人買 咁叫唔叫係sell人氣？
我只係覺得唔係好似屎盤咁樣出嚟呃錢 或者markup好多都冇問題
啲kol/youtuber總會有冇人睇嘅一日 發展下副業冇乜問題
雖然我唔會買 有啲都好柒
但係我唔覺得正當做下生意賣嘢係呃錢

大把人睇唔過眼阿fei姐所謂襯衫就係將一套佢覺得配搭得好睇嘅衫直接放落model到 但明明15X model俾人感覺係小清新可愛type都格硬俾佢變成熟type 套衫同個model根本唔match同埋成個sfz連fei姐都係歧視肥人，之前fei姐去做facial有個阿姨話自己瘦咗，之後fei姐笑鳩阿姨瘦咗都仲係肥佢一個double見佢出story話啲肥妹仔客多謝佢哋賣啲咁靚嘅衫真係得啖笑
Model有冇氣質就見人見志啦不過我剩係見到一堆人盲撐囉，諗起puie2幫MAC影嗰幾張相不堪入目

佢一聽人講代購之後覺得好易賺即刻做
賣咩貨都用ig story叫人投票先決定
唔駛用腦 輕輕鬆鬆有錢袋
妹豬啲錢不知幾好賺

你真係唔好睇少佢
佢大把OL 媽媽粉絲

金氏三兄弟

道完歉話會下架但繼續派比kol/blogger係咪玩法？
完全feel唔到佢地有歉意
八婆珍介紹product條yt片下面勁多妹妹仔support 好心咪撚教壞人啦 求其改幾個名就話自己promote sexual health awareness 消費人地個名但錢就自己袋

唔係咁貴應該仲多人買
真係好多ol跟佢做運動

貼地還貼地
但真係要適可而止

乜咁多外國人識呢個brand? 以為個brand好細柒左都冇人care

崠大媽竟然睇得起老泥m

崠七vs倪晨曦

去左崠ig睇
個story係mmm個女對住崠七好熱情但崠七完全唔show佢成件事好唔和諧
崠做乜係咁請d kol媽媽去佢屋企 有咩陰謀

D馬尾毛口核突嘅

之前手袋台有人講過Hermes分真假係睇stitching。呃nes個嗰嘅stitching好似假個張圖入面個嗰

［燒錢台］手袋分享區（26）請善用不推文回覆
- 分享自 LIHKG 討論區 [/quote]
Hermes就睇stitching，真嘅一定係 / / / 而唔會係 ----
好似呢張圖咁，左真右假
[/quote]

唔知你想表達乜

冇諗過佢會影埋啲咁嘅嘢出嚟 頭先一路食嘢一路睇
真係想嘔 即刻㩒走咗

微辣？

大brand定細brand犯埋啲低級錯誤都會比人屌架啦
佢依家咪就係恃住自己係細brand冇乜人會search扮冇事發生過囉

係Sophia

我諗到巴西急凍雞翼

真嘅真係靚好多
無比較就無傷害

右手邊係邊個？

係黃

sunny件tee識反光變彩色都幾得意吖

繼蘇菲之後又一個雖然賺支那錢=/=護旗 但失望咗
咁大間公司一定有啲員工黃有啲藍 同埋澳門人就算啦 有廿三條
希望係黃嗰啲就繼續靜靜雞支持 嚟香港就食下黃店啦

叫d妹豬課金之後又可以同佢obba吃喝玩樂
之後拍下片講幾句英文又賺
到底點解會有人真係中意睇佢d片

原來可以咁樣check 假followers
依個仆街台妹究竟有乜嘢係真

覺唔覺得拍YouTube嗰個細佬好樣衰

好反智，自己葡籍又鬼妹，走去奶共 不過條女好撚貪錢，同個中国有錢仔一齊咗

佢係咪mon post

蝦毛太瘦 冇肉睇落似et多啲

佢間sisland開鋪
K11 musea裝修緊

第一眼見到以為係et 塊面瘦到倒三角

Kiky and may而家係全職做youtube?

仲以為同微辣另一個mix

點解Brandy姓Lui 但佢個女姓Cheong

因為lui唔係佢個姓 究竟佢姓咩

有人話佢係姓呂/張/符/莊究竟佢姓咩

講開puie2早排睇佢q&a都幾串
有人問佢係咪一早立志做model 佢答人做model唔係自己想做就得之類嘅嘢

好樣衰啊
好心唔好拎個仔出嚟呃錢啦咁樣衰

你想表達咩
你自己誤會人意思仲話人
你係咪會發夢條仔出軌起身會星巴佢嗰d

絲打呢個比喻

其實上面絲打應該純粹想分享下 唔係想話虰咁多人負評
個反差幾搞笑其實期望係人點知真係得蟹

好慘 面豬登都冇肉
有冇過瘦

真係未見過2個月嘅bb可以瘦到咁
成個非洲兒童咁

好彩蝦乾唔係食素，以佢既智商應該會迫蝦毛一齊食然後話醫生話無問題

佢姓呂
老公姓鄭

原來蝦毛得兩個月
睇到蝦乾啲story 以為佢起碼4-5個月

其實寫住係蟹
期望開出黎係人仲搞笑

之後del咗wult send俾佢個啲products相

原來打錯字 讀書少sorry

成件都係monogram佢個logo wor
呢啲唔算係咩設計呀嘛同埋擺明sell人氣啦
如果真係佢fans可能會覺得吸引想買
但唔係特別鐘意佢嘅人唔通真係會因為佢呢個”設計”而去買？
呢種一定係sell人氣架啦

唔撚係大佬B喎

笑到仆街

我都見到Beth kiko嗰啲KOL 幫WULT宣傳

但諗起之前有個reviewer又係出WULT 產品review post
我PM佢講佢知WULT抄襲事件
圖文並茂再打堆解說
個reviewer已讀不回 照舊出post
覺得WULT可能俾咗錢人地出ig post
所以都廢是打一堆嘢換嚟已讀不回

Hateturtle啲q&a仲串

條女好重支味一見到佢個樣就會諗起小姐姐三個字

咁搞笑姓張/Cheong嘅

明明記得之前啲片藍Jade 大大聲叫佢做呂卓穎

似係張 點睇都唔會係呂先

咪係咯 我都記得 同叮叮一樣咖嘛好似
Jade姓林 Brandy姓呂 何來有個張字

英文書係Cheong
如果姓張 個拼音都係Cheung啦

係咪大陸啲拼音

佢都唔畀人食肉
同食素有咩分別

Cheong係澳門拼法 支那應該係z字頭

有條拍飲酒Q&A連除埋bra扣都要講埋出黎

佢唔係中意roberto咩個個都係咁話佢中意

莊都係cheong

有朋友姓張 都係cheong

佢有男朋友啦

諗起佢話中大打卡位係私人地方又話人哋抄佢點知有絲打摷到對家18年已經影過類似相

頂多話佢五官端正囉，最有違和感係個嘴

唔係佢 嗰時我係PM咗 K12.1
本身好中意佢 follow咗佢好耐
但已讀不回一事之後就有啲失望唔想再睇佢
都明如果真係傾掂paid to mention 佢都無得推
但已讀不回有啲反感

但我記得k12.1好似po過話wult d防曬麻麻地
定係之後wult又再送face dab比佢?
有無pm睇?
我都有啲失望

我就係佢話麻麻地之前PM佢架
果陣佢出咗個story係影咗WULT啲products
再tag埋WULT咁 之後就話勁多人問佢好唔好用
話遲下會一次過出post review

咁我就PM佢同佢講WULT抄人嘅嘢
我連登post都無send
係自己send圖同埋打左幾段文字嘅
自問態度都ok

咁佢已讀無耐後
都照出咗WULT review 雖然唔係一味讚WULT
有話到唔係好啱佢用
但唔明點解仲要幫依個垃圾brand宣傳

有分別咩六粒魚蛋

重點係蝦乾食開一片肉
出黎就奶分到幾多營養吖陰功
好心啦 醫生話可以練轉身
Ok fine~ 畀多兩錢肉食下先夠力啦

雖然成件衫都係佢個logo
但我覺得幾靚
買就唔會買喇
著左好似俾人覺得自己成日睇佢d片咁

應該好多人同佢講咗，佢覆唔切啊，因為佢都有覆返我，佢都知wult抄襲單嘢

炒作好嘔心

薄到透光嘅肉片真係好好笑

如果佢係有回應到嘅 只不過無覆到我 咁都無咁失望
咁睇落啫係佢答應咗WULT嗰邊要做review?

不過老實講 如果啲reviewers有mon post
希望你地就算覺得好用都唔該唔好幫pkj間黑店宣傳
都明知佢地抄襲 又消費Anne Frank 點解仲幫佢地增加曝光率

唔明點解要話佢曬命
佢買同一個款唔同色就比人屌
其實都幾慘

男方屋企又唔等佢養，摶下又冇壞

我都覺得吉吉係有比心機做content的

其實佢真實年齡幾歲
不過幾羨慕佢 我覺得雪姨應該真係好有錢好識搵錢

同埋佢個樣冇咩觀眾緣 硬係好奇怪咁

一路信咗佢9up話阿ming做運輸

一聽到阿ming開口講英文...正到

佢知道自己個女7，所以咪係咁同啲阿媽做friend, 依家先陪玩又請食飯，到時會送啲衫比佢哋，叫佢哋幫手出post ，有啲人都唔會好意思收佢錢，不知慳返幾多pr 費

可能係運輸文職？

其實讀得國際學校，應該first name寫先？

每人洗錢嘅尺度都唔同
睇吓隔離手袋台其實個個絲打買嘢都好大手筆

要等到啊七18歲先整得

兩樣都有人用

No
廣東話

莊係Chong

幾驚佢連D屎都會影埋出嚟
其實呢條片大部分都係廢話...好多都skip左
同埋佢自己都話自己係體重浮動既人 食飽同未食野可以爭1,2KG
所以我覺得佢輕左未必真係關水果事

下, 真係信左, 咁阿ming做乜架
開頭真係以為佢係送貨果種

其實Mira出片真係幾多題材
佢d vlog真係睇得出韓國生活
又搵到唔同國家既youtuber一齊拍片
之前又搵到Elkie做嘉賓

唔似狗妹係韓國一日到黑都攬住老公同隻狗
Babe babe 無聊到嘔

觀眾緣真係好難講嘅

睇過一兩條片 無特別鐘意/唔鐘意
不過無意欲去睇埋其他 都唔知點解

佢係咪好自豪

其實除咗冇頭髮邊忽似
係bb都冇頭髮架啦

同埋就係挑戰喺屋企煮乜食乜
內容完全係一模一樣

佢仲好過ash之前我仲信ash講阿Ming唔讀書

好少見啲bb咁削
可能過咗三個月會好啲

四十頭

唔駛整，去外國讀書打扮abc style就會有鬼佬啱㗎啦

好似過左啦

蝦毛一定心諗 日日咁影影夠未 表情都廢撚事俾

sr老闆覺得自己好靚仙女下凡與別不同

但mira唔係史家軍？

3個月都未睇得出似邊個
剩係覺得個鼻有啲似老母

我都諗起佢個bb佢哋好似差唔多大，但size爭勁遠

我冇太留意屎家軍呢樣野
好似見佢有幫屎出過聲
之後既事我冇再睇

佢啲Vlog條條內容都係差唔多
喂狗 老公 煮食買嘢狂loop
又唔使諗內容唔使寫稿
剪嚟剪去啲嘢都差唔多合埋眼都識剪
咁梗係出片出得快

真
睇番mira段新片原來拍片前仲會開會討論題材
唔似狗妹咁段段都係vlog 內容又幾乎一樣

典解可以咁得意

蝦毛個樣好似好苦惱

一開始以為佢係ipyi
但ipyi靚好多

諗起未來18 年都冇肉食梗係苦惱

Mira啲vlog會有啲唔同興趣嘅嘢做整下香水咁
但狗妹真係全部都千篇一律連講嘅嘢都差唔多
就算唔係Vlog
啲企劃嚟嚟去去都係圍繞食嘢或者老公
Mira嘅題材豐富過佢好多喇
Kat嘅Vlog都好睇過佢好多又搞笑
起碼條片講嘅嘢唔會好似佢咁日日都重覆baby baby

利申：唔係Mira 打手，純粹唔明點解咁多人睇liz

佢兩個啲鳩up真係好好笑
覺得ming似外國讀大學返嚟啲feel

善兒唔係話好靚 但真係得意到暈
無論講野定行為都好得意呀
去迪士尼條片講啲野勁cute

係 慢慢縮細

五官只係佔左一半

其實點解蝦乾唔俾人食肉？
環保定咩？

慳家掛 佢好似唔係食素

調翻轉嚟睇
人哋條條片千篇一律都有成200k人睇佢嗰啲vlog
咁洗乜多變呢
人哋話自己處女座好完美主義架
睇嚟係係條條片都好認真咁執filter同自己個樣

感覺上佢性格係懶有原則咁
要分得好清你食幾塊我食幾塊咁
唔係普通人一次過煮一堆鐘意食幾多就幾多
同佢一齊住嘅人都幾辛苦

不過有啲小朋友真係天生唔長肉嘅

佢心諗 呀媽你影撚完未

認真講 liz嘅畫面鏡頭畫質係靚好多
Kat同mira內容好啲但啲畫質真係好唔靚
畫面靚啲好老實係可以吸引更多人睇
特別mira仲要成日超低抄自己
希望可以改進

利申 冇睇狗女好耐

崠成個阿婆

佢地兩個對腳真係好大 係咪打開籃球著43號鞋

阿婆帶佢既印尼看護出去遊船河

我屌 大笑左

就咁睇呢張相覺得崠同屎盤好似樣
只不過一個老啲一個後生啲

美容界小強又準備復出啦
係咪好等錢洗呀？？

兩個p到對腳同個身比例唔正常到
真人有咁既比例高過2米啦 離L晒譜

明思有新片
羊羊成日同明思表白好鬼sweet呀
好想第時生小朋友個小朋友都好似羊羊咁鬼馬又活潑
（最緊要都係咁痴媽媽）

又係千層麵

崠七七呢

條眉炒哂車

牙盤對脾肥美到

好撚乾唔講以為係Apple crumble

崠七已成為condom

大佬b時期痴線西
太耐無關注呢d youtuber 最近先追下post
想問下崠七呢個稱呼係點黎因為感覺好搞笑

山東sue+連登女兒錢七

落晒重filter但張相全部人都好樣衰
不論大人定小朋友
預左落地獄

真係好撚乾 睇完張相想搵杯野飲下

係呀，所以我冇批評佢地呀只係驚訝，希望佢地愈搵愈多啦

點解佢可以煮咩都咁乾

屋企長期停水咁

有名你叫
唔乾就唔係蝦乾啦

其實mira有一排都停滯不前喺60萬訂閱 大概1819年左右

嗰排liz升得最快 又拍整容同小巴西 以韓系嚟講算幾新鮮 算係彈起咗 但係近半年真係接近0題材 食老本 （以前好鍾意佢 而家已經好無興趣）

mira反而keep住有新野 會資料搜集 做張國榮專題同講ssak3
加埋睇住佢成長 由細屋搬大屋 成熟咗好多

想知+1

佢d片好多都悶悶地 雖然黃

佢話廢時有人話佢造假/講大話
btw KAT兩個禮拜冇update ig同出片 唔知咩事呢

佢呢條片塊面勁漲

第一眼以為係麻利

似係打左野係塊面 佢呢條片特別留意自己個樣幾乎冇望moon咁濟

佢係條片度講「來一口」
無啦啦講書面語真係好嘔心